有沒有人試過用去進入自己內心世界同潛意識

首先分享吓我嘅經驗啦！我係半年前接觸大麻，當時為求hight 同chill 先走去試。現在嘅我係用大麻享受音樂同進入內心世界

講返正題，話說我係一個同屋企關係唔太好，每次我一smoke 都享受音樂嘅快感同節奏感，之後我會轉聽一些震撼心靈嘅音樂（通常都係動漫嘅ost ）。我幻想到自己身處月球上一個花田到，訓

之後呢

訓左囉.

其實我覺得 有節制咁間中用下 係對精神有好處

都市生活太緊張了

不過可惜一百個人都未必有一個係可以識控制自己
所以成班人都比人標籤癮居子

Sorry 快手開咗post

話說我身處月球上一個花田到，身體訓係一個好靚好溫柔嘅女人大腿，感覺好正，係會感受到音樂同節奏嘅旋律，無意間發現自己流眼淚，好唔想離開自己潛意識所創造嘅世界。

一直有研究榮格心理學嘅我，知道呢個「月球上嘅回憶」係為咗逃離現實世界所創造出來。

Smoke 左大半年 我都好enjoy呢種感覺
不過記得要控制 咁就可以好好利用呢種感覺去享受你做緊既野
例如聽歌 好似入左佢個世界一樣

曾經我係好在意其他人嘅諗法，自己感受都係收收埋埋，但當我有一次smoke 領悟到要對自己坦誠好過對其他人坦誠，自己諗法同利益要放係第一位，變成一個自我嘅人

潛意識既真我

有時我對呢個現實社會，包括家人都無歸屬感。

我好清楚自己有兩個人格，第一個人格係一位經常關心我同鼓勵我嘅人格。另一個係仆街同賤嘅人格，經常去操控自己講咗一D得罪人嘅說話，當自我意識發現做咗呢啲事之後會變自責，然後第二人格加以自責，總之係一個仆街

自從我smoke 咗之後就有第一人格去安慰同關心自己，而且呢排內心入面嘅惡徒都無咁活躍

所以我好明白自殺嘅人，心魔會有份鼓吹自己去自殺